點解咁多裝修判頭都咁唔老實？

無論屋企裝修定公司裝修，遇幾個都出古惑、冇誠信

因為要賺錢就會貴
收得平一係唔賺你一係出古惑

所以一定要識人，唔劏生客唔通劏熟客咩

教育/道德水平

因為以前係古惑仔

知你冇仇報, 又冇法律責任

唔古惑冇水食 一係個價高幾成

屋企人做裝修，有同其他巴打傾過
呢事無咩牌要考，全部都係紅褲仔出身
你想呢班同人你講咩誠信？講咩professionalism？
所以都係做熟客介紹多
生客多數無咩信任 你講咩都覺得你係呃佢

咁講啦，佢哋最興：
約好放飛機
唔報實價，先斬後奏
應承咗啲期冇哂影
拍心口點做點做，瀨咗嘢又唔理

都明白巴打呢家應該好多怨氣 同埋失左信心
不過你總有機會下次要搞（搬屋/換樓）無可能自己黎裝修
呢段時間咪慢慢物識下好既公司 第時有用先搵囉希望你新居順利入伙

不過我屋企既做法都係有晒詳細列明 都係大催勢黎